同學,搭西鐵上連登要坐直個身

如果唔係，到老會寒背咖，知無？

屌你班垃圾影撚夠人上連登未

影我做乜，死柒頭

仆街，又上左鏡，唉

屌你老母臭閪,差d以為比人影

Hi

上下連登都唔得？

我都係

我都係提下巴打坐直姐

而家d人真係好撚無聊

嗨你老母臭閪咩
頭先先有個post又係影人上連登
而家三日唔埋兩日就有班死柒頭開post叫巴絲打咪上連登啦 上連登要點點點呀
好撚耐冇出街？見到有人上有咩咁出奇咁好影？想相認咪當面嗨人打個招呼囉毒撚

再有人影死全家啦屌

影撚夠未啊

梳囉，咁唔好推

其實你班垃圾影撚夠未？以為自己好幽默定點？垃圾

屌俾你嚇一嚇

贈你一句，他朝君體也相同

戇鳩仔
你夠上緊連登啦
點解你唔自拍放上黎？

樓豬辣殺

blocked, 樓主正柒頭

痴撚線上吓連登都要影一餐
你話見到發哥上連登就話影姐

blocked

上連登得罪你?
影乜撚嘢呀

好撚 on9, 人地做乜關你鳩事

on99

屌你

屌你咩 無啦啦影鳩我

我又無得罪你

屌你老母樓主，死全家

幾驚上鏡

以為自己好幽默

可唔可以唔好影

on9仔樓主

hi brother

人地上關你撚事咩

真係on99負皮係比樓主既

影人上連登果D爛屎眼

關你撚事咩

樓主on99

屌你老母on9當有趣

其實係乜野心態

上連登都係想多 d 人玩
屌你搭車睇app 又俾人影
然後搭車就怕撚左你d hihi
咁又少左人玩 少左野笑

破壞一個自己搵緊歡樂既地方係乜野玩法

祝樓主仆街死

屌關你撚事咩

樓主都幾慘 靠咁樣黎拎存在感

樓主影埋自己個閪樣上黎啦

樓主單機啦

專登入嚟睇樓豬俾人屌

On9樓主

下次到人地影你上黎呀
上下討論區都比人影

blocked
另加推post等多啲人知樓主有幾on 9
平日冇出街定冇見人上Lihkg？on 9當有趣

男人都影 搞gay行遠d啦

零正皮

小心他朝君體也相同

痴撚線，上下網都要比人影

( Show Blocked User - 圖seed糾紛 )

屌你老母殺人放火咩宜家？
咁撚多仆街賣港你唔柒去影？

樓主傻鳩想開post恥笑人點知比人回插

係咪以為自己好撚好笑？

屌你老母

正一仆街 影影影係咪上吓網都唔撚比呀屌你老母

咁撚樣都影人

相中人 我地幫你屌尻樓主

影人爛春袋

見你對黃色鞋就知係死毒撚

睇撚到樓主對波鞋就知係毒撚

單機啦你

原來企係我前面條柒頭死毒撚就係你

關你撚事

on9

影嚟把撚咩

我今日都著左藍色褲 真係以為俾人影

好撚無聊呀！我影住你影佢呀on9樓主，醒目既快d認錯，如果唔係

黃色波鞋肯定係死毒撚

乜撚都放上黎

屌你正一死仆街 我鍾意咁樣坐住黎上連登關你撚事呀？

乜唔比人知得既咩

出街一直都唔敢睇連登

有時見到依啲垃圾post真係可以想像到樓主喺現實生活中有幾咁可憐同埋不知所謂

好心著雷劈

無文化仲頂嘴 以為自己好威水

樓豬為左上位就係咁影鳩人
屌你老母

咁都影 真喺好撚痴線
上個連登就喺咁比人影 樓豬個腦喺咪裝屎

拉登仔扮正義撚？

原來你係頭先個肥毒撚 做咩影我？

你狗黎架？

有時收工坐巴士上連登
真係驚俾巴打影
其實影完放上黎有乜謂